美斯阿朗都減薪， 幾時到班仆街公務員

公務員好多都話Home office 好開心， 咁你哋快啲減薪啦

政府工果類一生都平均架啦
金融、地產果d揾得多果陣又唔見捐多d？

唔使下下仆街論呀？

我驚減左你連工都冇得開